中國發射遙感三十三號衛星失敗

中共發射遙感三十三號衛星失敗

2019-05-23

今天上午六時四十九分，中國在山西太原衛星發射中心用長征四號丙運載火箭，將遙感三十三號衛星送入太空。但因為沒有進入預定軌道，被判定失敗。

依照中共慣例，一旦火箭成功入軌，大陸官方媒體「人民日報」、新華社等，便會對外發佈通稿，一般距離發射時間不會太長。

此次上述發射活動已超過七個小時，但仍未在中共主流媒體上看到相關報導。

北京消息人士透露，遙感三十三號衛星的發射，已經失敗。原因在於火箭三級二次點火失敗，衛星未能進入預定軌道。

中國遙感系列衛星，是專指冠以「遙感XX」號衛星，是指大陸利用遙感技術和遙感設備，對表覆蓋和自然現象進行觀測的人造衛星。

北京官方始終宣稱，遙感系列衛星主要用於國土資源勘查、環境監測與保護、城市規劃、農作物估產、防災減災和空間科學試驗等。

一定係美帝干擾

一定係美帝亡我之心不死

自行研製晶片

好似冇乜點過其他國家會失敗

人衰行路打倒褪

遙感系列好多外國專家估計係top secret軍用衛星
top secret軍用衛星，用最成熟既火箭發射都失敗

日印都衰過

唔通心心人攔左又同你講咩

想向外星人求救，但舊野唔爭氣

跌左落邊度先係重要喎

又射d垃圾上天

失利啫唔係失敗唔緊要啦

遙感準備

兵敗如山倒俾人打既同時又各種天災蟲禍,又科研計劃失敗

求其射
然後立新項再貪

間諜衞星

打飛機打錯咗